t記係油二開？

留名學野

好似係 除非唔係

呢個又真係唔知喎